有無知iphone12 pro max呢個係咩捷徑嚟

如圖 ，乜撚野嚟架

無柒聊

我真係唔知咩嚟，無啦啦出現呢樣野，知請講

還返部機俾人啦

屌你，唔係我嘅我點解到鎖入去呀